達哥開台打The Last of Us Parr II ! (3)

THE LAST OF US PART II直播
時間:2020/6/192021 星期五六日晚21:30
直播網址:
死乖女大個女了，喬爾老豆要教下佢先得了。今晚父女檔準備屠殺磨菇人呃呃呃了。

支持黃圈
支持達哥

達哥一直關注事件

好圖欣賞

撐達手足係時候去睇直播支持達哥
頭幾日有一萬手足睇應該無難度啦

今晚應該2千人都冇

第一日有幾多人?

4千人到，第二日得二千幾

又話反達都係pr公司同其他youtuber打手黎既?
咁照計人數應該唔會少咁多喎

冇人反就冇人睇

就算撐達都頂唔順咁嘔心既劇情

金已課可以留言了
我會一直關注达哥的

达what，同埋一日係訂閱者限定聊天我都唔會課金

打錯 慣咗

第二日都無開po 所以無咩人知

想同达哥點樣用盡腦汁讚隻垃圾驚

爆咗兩個post
反達仲有咩好講

應該冇7.5

每個都爆10留言

sub 左先有得留言 小學雞無得留言唔爽咪唔睇

少人睇仲好 冇左小學雞變番好似以前jtv咁高質 又有互動

就快開始

想問追擊我班達粉去撚晒邊？
係咪見隻達狗得返二千人睇嬲到唔敢上水

樓豬做到野, 咁快第3個post
我迖又創高峰

冇依個post都唔知達狗開返台，多謝樓豬

今晚有三千人

哇咁多
嚇能死me咩

有咩

有

你呢啲反達引戰狗好快啲死

達哥諗到點推介隻垃圾game未

達哥已經寫好第三集劇本，變Joel Joel的奇妙冒險

隻game同達哥一樣

咁On__

達哥直播得三集
有啲唔爽 想反達了

錢已袋 理撚得你

引戰狗

2020仲有人睇達哥？

證明你真係唔係達朝兄弟
達叔成日倒米是常識吧

係時候回顧下達狗打手既精彩留言
達狗收視插撚晒水就拎大J黎帶風向

好似吞食天地一樣咁on9

個葉問好耐冇喺遊戲台出現

人地大J Vlog主業 打機副業
又唔見佢地攞達哥channel啲片既view出黎比

其實我想講
而家bob叔 慕容 開live 9up都閒閒地過萬view，班打手仲硬格話達狗係直播界第一

達粉仲沉醉緊達狗5，6年前全盛同2020年復出第一日一萬人view，而家得返二千view，班打手唔係潛晒水就係怨婦mode周圍吠真係好肉酸

達狗打手連五毛分化都包埋黎做

你夠係反達打手